真係畀你班連登仔吹撚脹

宜家有六七十個喺旺角仲未撚換裝 畀你班撚屌屌撚曬冷氣軍師 現場環境知唔知？ 集唔集結到人知唔知？ 其他channel訂嘅活動時間又入埋我數？你班撚樣又知唔知？ 一開始就冇叫人入圓方。 而家畀人捉撚咗四個又屌鳩我？ 定曬時間準時話喺邊度等 冇人又屌鳩我？ 加油啦 連登仔 武漢嗰個post已經畀你地玩死咗。 繼續好撚型咁樣屌鳩人哋

歡迎入來屌7樓主

所有數都入撚曬樓主最好

發脾氣?

善心打破零回覆

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

樓豬當撚左自己大台
其他人唔聽佢講就發脾氣 on99

你條仆街分化撚

屌你老母

有咩好屌，不如諗吓下一步點啦

睇下班人講乜 燥撚曬

點 拎證據出嚟

我係大台， 笑死睇下3點55分啲人係唔係聽 唔使屈我啦

唔洗理佢哋啦好多野都無人預計到
更何況如果唔開post講路線根本無人會跟

唔洗理，做左先，依家連登係咁

唔好因為連登唔開心
連登除左Mon po 狗
係真多左膠

樓主我係出左黎既手足 我唔會屌你但希望你都唔好屌我地